拜登團隊正在監控遊戲驛站(GME)的情況

（路透社）-白宮新聞秘書詹·普薩基（Jen Psaki）週三表示，白宮和財政部正在監視GameStop和其他在股市上出現大幅上漲的公司的情況。

SEC出手

死開啦廢登
咪阻住人賺錢

GG

無知一問點解要MON住佢地？
Wiki完都唔知佢有咩咁特別
賣GAME點解會狂升？
GameStop is an American video game, consumer electronics, and gaming merchandise retailer.[2] The company is headquartered in Grapevine, Texas, United States, a suburb of Dallas, and operates 5,509 retail stores throughout the United States, Canada, Australia, New Zealand, and Europe as of February 1, 2020.[1][3] The company's retail stores primarily operate under the GameStop, EB Games, ThinkGeek, and Micromania-Zing brands.[2]

痴線買股票都唔得
分分鐘遲啲好似香港拉買咗蘋果嗰啲投資者咁樣捉人

關你撚事咩
繼續玩你啲細路女啦

咪試下出手囉 睇吓個市會點

其實炒股有咩問題

佢升趺同佢係咩公司係冇咩關係

華爾街班人比左咁多錢拜登出老千，而家梗係要夾佢出黎做野

呵, 人地有多少反抗意志同力量敗登就驚到要出手. 同香港蘋果日報買賣事件一樣.

傳騰訊想收購果間？

香港282事件

件事係咁嘅有沽空機構沽空左呢隻股票，仲要串呢隻股票只值$20，之後幫美國連登仔就嬲嬲豬一齊瘋狂買呢隻股票之後佢就升到仆街，如是者因為嗰間沽空機構因為沽空左呢隻野所以而家蝕到仆街

散戶自由市場買賣都唔得？

仲要搞埋naked short
大公司犯法就ok 散戶一齊買就係做市

好似港共搞蘋果咁

D_ _P ST_ _ _出手了

有沽空機構話隻股垃圾，唔好買之類
有班網民就狂買入，結果搞到股價係咁升

去賭場贏大錢 一出門口就被人打劫你話點解。

公我贏 字你輸

監控完都散咗水了

班友俾人夾爆而家搵政府出手

認真，想像唔到Trump 會理埋呢啲無聊野 Trump 關心嘅係美國人生計，Sleepy Joe 關心嘅係金主財閥嘅利益

d 有錢佬比窮人夾爆 柒到甩碌唔忿氣

希望德洲盡快獨立

大鱷輸到要賣底褲就要人救
班垃圾咁唔捱得

mon 住自己買埋一份

佢既金主輸錢

你搞到佢班華爾街金主輸錢就有問題

阻到佢地既龍頭地位

變撚咗中共式政策市？

大戶夾鳩散戶就冇事
散戶還拖就干擾
共產黨？

輸唔起咪撚學人賭身家啦

華爾街班人咁辛苦推左佢上去，班金主輸緊錢佢都要做返啲嘢

個間唔係Rockstar咩

搞到啲大master，敗登要做嘢

得返兩日 真係想睇美國點玩

似足港共

出哂口術 或會停牌。

挾淡倉有冇聽過。
有幾個對沖基金沽空佢，夾埋沽空比率多過100%，
然後啲散戶起勢咁買升，到結算日啲基金就要埋單，原則上個價幾高都要平倉。
利伸：上網睇嘅

大鱷做市贏就得

散户正當買賣就犯法

大戶你班老班老散搞到我呀 總統咁多錢推你上去冇野做架？

同香港一樣
點亂搞都係窮人食屎 有錢人賺大錢

美版蘋果日報

登登上任一個星期就咁多政績

我地想收嗰班基金皮
利申 8股

幾時都係保護有錢有權勢嘅人
同埋驚火燒埋其他機構，歷史上成日有，所以大條道理攪

只準大戶贏錢，不準散戶狙擊

平時沽空機構贏散戶錢就應該
散戶反咬機構一口，就放風話交易有問題

而家先知 資本主義係咁

基金大戶公司合謀散播負面消息，沽空GME股票質低隻股價準備撈底，GME老細知道就叫救命希望大家能夠做白武士，收到風嘅散戶就幫手接貨，基金平唔到倉再沽，點知班散戶長揸唔賣，導致市場流通量低，基金大戶爭住平倉變咗人踩人，其他post見到基金佬已經輸咗6億美金

完全就係丁蟹對方展博
宅男嘅勝利

係方進新對陳萬賢

俾散戶狙完唔夠錢平倉會發生咩事

同港共搞鳩蘋果差唔多

2月7日 5:00PM
紐約交易所天台

不要丟人現眼

左膠當睇唔到 冇事既

但係班基金佬有財技，可以做對沖緩和，最終都係得啲貪到爆既傻散仆街死

好呀
最好即刻斬左佢
睇下reddit班超級左膠咩反應

唔會嘅，聞到味沽空唔成功佢地會對沖

lm

條仆街想阻人發達

呢方面美國認第二無人敢認第一
大戶搞到幾多人破產、輸身家？
一句撻埋嚟串你話risk management做得唔好又greedy, 輸身家都抵死啦
今次散戶反擊一次，大戶就出曬口術咁又想借政府嚟搞返散戶轉頭
公就我贏，字就你輸

trump輸左就係咁

今次點處理都影響好大

係，我都好想知拜登會點處理
幫散戶（乜都唔理）=得罪華爾街
幫大戶=無人再信美國股票市場

唔幫就連鎖破產

左膠睇實啦，你哋眼中嘅平民大愛救星如果出手干預，就係幫緊你哋最憎嘅華爾街大鱷

我有問題 當散戶齊心SH 股價無限上可行嗎 上1000 什至上5000

肯定同機構有關係啦

拜登：我都買左1000股，每日mon住個市

散戶SH點會升？

要不停有人買才會升

美國版肥佬黎282

學吓香港公安，股票賺錢即刻搵緝毒拉鳩你，國安法送中都仲得

財政部:其實我用左federal reserve 瞓身入左巿

搞到間公司破產,員工失業仲要畀人告

沽空機構就零成本狂賺死人錢

搵hunter 仔去埋做緝毒就perfect

夠疆就將全部gme交易取消當無數 唔好唔做呀

係EA或者rockstar

想撳低個股價畀騰訊有靚價收購
China joe good job!

我好奇進步派有冇發現自己搵錯人

但願係連鎖破產 大衛打倒哥蜊亞 就好似蚏蛾做黑天鵝咁

全副身家唔係有過百億咩 少少就大驚小怪